［突發］ 旺角開始多人

無人開

分享會中

邊到搵唔到

唔理衝唔衝 今晚去旺中

留意月野兔兔係上次水人開花 然後害手足俾狗咬果個

圖都無張

幾多年前旺角手足唔洗叫都出㗎啦
我俾狗圍又要同你講

❗️21:14 #旺角 亞皆老街朗豪坊外，至少5人被捕，有人上AM8361